何超蓮與男友「女上男下」

賭王三房千金何超蓮與大陸男星竇驍自公開戀情以來，都表現得非常恩愛。富家女超蓮甘願為男友下廚，竇驍亦相當識做，會陪女友做運動，而且難度愈做愈高！

他們經常邊拍片邊做運動，上載社交平台與網友分享，最近他們玩「女上男下」掌上壓，超蓮於男友背上做掌上壓，竇驍下盤超穩陣，完全沒有手騰腳震，一看就知訓練有素。

好以比超蓮後入

多情真係麻撚煩
又失戀多一次

咁好條件都要俾大陸仔屌

問到腳味 😂

佢個家人真係對大陸人情有獨鍾

如果佢同 大陸高官既仔拍拖, 都叫政治聯婚

但家陣呢件大陸仔 又唔係出名, 又唔係靚仔
真係唔知貪乜